如果你仲諗緊去塞地鐵定立法會,不如你入嚟睇下

先不論有沒鬼，當呢到所有人都係義士先
我地目標係阻止逃犯條例 ！
最快嘅方法一定係阻止開會
我明一定有人驚係流料，白白去咗立法會個邊
但如果係真，你就會係調景嶺個頭望住個會開咗
不合作運動係好
但林鄭都唔驚103萬人，更何況條例一過，你仲會唔會做不合作運動？定你相信佢會撤回？
當然呢啲係我主觀諗法，唔一定全面客觀，會有人唔服，要去塞地鐵，都會有人話驚要休息唔出。
我明。
但其他唔怕嘅、仲可以捱嘅，請你諗下今日要做咩。

Sorry for 1999

梁美芬已經成功入咗立法會

全香港得地鐵一種交通工具？

弱智

立會嚴重唔夠人 唔建議去

阻止二讀最重要!

推

可唔可以用人海戰術同車擋住條馬路
黎擋住建制派返立法會

樓上位巴打
唔知係比人收左手機定講錯野
Admin幫手ban左佢啦

樓上貼自爆圖位巴打

新會員黎 似係5毛

推 我都覺得應該去左立會先

唔好搞地鐵住啦 我今日要去某地方 得狗鐵先去到 巴士停撚曬呀 咁搞會冇人架

今日咁撚少人去到做到啲咩呀
有冇人答到我呀？
又冇裝備又冇人數
你去捱打呀？

此時此刻 應該係要更加相信自己既判斷力
你覺得要即去立法會就去 你覺得你地鐵易搞你咪搞

唔好質疑我係咪三毛 我真係想知今日去立會仲可以點 除咗捱打食彈仲可以點
明知一定唔夠警犬裝備好架喇 點解仲要去令人擔心
塞地鐵塞到政府頂唔順啦好唔好

今日去立會靜坐定捱打?

唔好幻想琴日既聲勢同資源可以無了期重複

我明尋日嘅情況唔可以重演，咁不合作運動又可以維持幾耐

其實今日仲想喺立法會出面企幾耐？
半個鐘就清晒啲人走
依樣嘢要諗

其實坐地鐵唔舒服，㩒停好正常丫，㩒完又好返又如何？
其實好簡單，可以個個做，日日做。

琴日見到啲人其實冇咩目的，淨係為企喺到
掟催淚彈行後少少企係到，再等催淚彈再行後少少
清晒人走，成個立法會開晒自由出入都仲企喺中環
我覺得好多係感性行先嘅人
唔會怪佢地，但要諗下有咩計，唔好好似企晒喺到唔知想點噉

各有各做
大家都係同路人
而且無話唔可以兩樣都做

日日塞地鐵其實只會令普通政治冷感嘅人同廢老更反感義士
當然形象呢㗎嘢沒人care
反正過咗條例，有幾多人認命乜都唔做，又或者會日日做都係未知之數
去邊到都有自己嘅道理